# Selamat Datang
Ini adalah bagian templat CV (Curriculum Vitae). Anda dapat mengunduh, mengubah, menyebarluaskan kembali sesuai dengan
ketentuan lisensi yang sudah dijelaskan di depan.

Selamat menikmati ^^